我細細聲講個秘密你知呀...

原來有 2 號車牌做跟車多 $50 人工

多謝你

辣殺跟車仔

哦